戴耀廷 很多人都笑我太天真、太樂觀，但從過去幾年發生的事，原來我還是太保守了。

Tai Yiu Ting, 戴耀廷

很多人都笑我太天真、太樂觀，但從過去幾年發生的事，原來我還是太保守了。

一些眾人都認為不可能的，竟都成了真。

其實我也不明所以，但事實是事情出來，都遠遠超過了人的想像。

或許這是因為每一個人內在都是有著一顆追求公義的心，只是在平常的時候被壓抑了。

到關鍵時刻，大家最終還是願意多走一步。

每一個人做到的可能只是一朵微小的漣漪，但疊起來，就成了海嘯。

因此，我對香港的未來，是更加有盼望及信心。

只要大家能堅持，香港真正的黃金時代就在面前，等著我們一起來繪畫。

無錯好撚天真無諗過DQ 民選議員既人每月可以UNUN 腳拎奸幾萬人工， 有咩事移民外國
警曱打人，濫捕，至殺左人都可以無事，又係照拎幾萬蚊一個月，仲有OT 錢。。。

而家香港人連著件黑色衫都會俾曱由捉去曱由屋打
幾個個手足俾曱由捉上去中国，生死未卜

條友仲可以咁樂觀，係咪住係平行時空

雨傘革命 果句佔領中環
到左呢場 革命 真係佔領左
走得太前

話時話其時當年點解可以佔咁耐都未比ＰＯＰＯ 清場
而家企多陣都射ＴＧ

689
689有智慧過777
知道點樣玩散你

前佢老母閪咩
係金鐘話自己佔領中環

689其實係用計搞散你
派d契弟落去打牌 不停分化

閪女人係咩都霸王硬上弓
諗住以武治港

唔關事，性質都唔同

ur果隻叫賴死唔走近乎冇針對性攻擊既，只要將個影響性減低，個壓力就自然會落返佔領者度

加上舊飯民同左膠領袖都想搞散水好耐，將佢變成選舉宣傳後再將件事變返佢地預設中俾狗抬走既悲情模式，而狗雖則都係仆街但至少會縮，冇而家咁狠明明影到實都照打橫行犯曬重罪都一副寸柒柒吹撚漲既態度

2014果時以為一佔領，之後就會被捕，預想係和平同左膠到 不得了。
926射TG之前，如果大家仲有印象，最後不合作唔走都係逐個俾差人抬走，拉返去落口供 (少量有遇到警暴)

事後睇返，可以結論 據點對示威一方不利。
因為一有佔領地，就會有管理、補給、分配資源等等問題要處理，呢D事項就充滿唔同主張嘅茅盾，亦都係帶嚟爭拗，最後各不相讓內訌，自己搞散個運動。

暴大 爭少少 都變咗佔領留守
埋土 如果佢唔強攻，可能係另外一種結果，你睇港大城大浸大俾廢老拆路障果日，其實果120萬人係有一部分真係會被動員架………

係之後先性質唔同姐，
如果一開始777好似689咁處理，件事發展都唔同啦
一切都係去到警暴同721先完全唔同哂